有無人好鍾意嗰種若即若離嗰種感覺

得不到嗰種感覺好撚正

好似反送中咁？

望不穿這曖昧的眼

喺個窿口磨

仲記得小學到初中追過個女仔，教識左我依個字，當時仲未知點解 佢話咩無哂感覺，所以就分左手

我都覺宜家明明追緊，但每次就快追到佢，就愈無心情理呢件事